IT同包餅邊行好做？

諗緊轉唔轉科好
求大佬指教

各位手足聽日見！

IT你想做邊方面
細分有好多種，識唔識打曲?

軟件工程

唱完歌 黐連濃
914 天水圍
915 東角道
101 送大禮

香港人 915 聽日見！

包餅？

包餅啦

包餅想高人工
出路都係做酒店

紮鐵